[聖人] 點先可以長期聖人mode又唔打飛機

點先可以長期聖人mode?

最好可以想聖就聖，但唔要打飛機。

切雙丸

我怕痛